（一手有圖）我懷疑唔係便衣多左而係多左部門一齊篤灰

係大埔吐露角
有個著螢火黃衫嘅康文署職員
我經過果陣聽到佢個對講機傳出：
「(聽唔清楚地方）有個黑色衫男仔行緊，mark住佢。」

大家小心啲

推行動post plz

死圖？

再up過

補充番之後有個男人係咁叫佢做阿sir

Push

咁其實係咪多咗狗喬裝做其他部門嘅人

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

Up 兩次都死圖

第三次

屌 第四次

可能係但照計應該冇咁多狗力
仲要分布咁大範圍